Данное сообщество содержит материалы не рекомендуемые к просмотру лицам не достигшим совершеннолетия, лицам со слабой психикой и приступами эпилепсии. 
 
Если вы или кто-то из ваших знакомых боретесь с мыслями о причинение себе вреда или о самоубийстве, Центр экстренной психологической помощи МЧС России всегда придет на помощь: звоните по номеру 7 (499)–216–50–50. 
 
Если вы испытываете другие трудности, пообщайтесь анонимно со специалистом по адресу в личных сообщениях сообщества 
___________________________________________________________________________ 
[club36593337|Memphis TN | HOOD MAFIA] нe связано с политикой, религией или национализмом. 
 
Мы не относимся к числу преступных группировок или каких либо сект 
 
Мы не пропагандируем насилие и экстремизм! 
 
Не призываем к каким либо действиям, нарушающим законы РФ. 
 
Все видео и фото взяты из открытых источников и являются монтажной работой. 
 
Вступая в сообщество вы подтверждаете что вы достигли совершеннолетия. 
 
Cообщество не несёт ответственность за ваше моральное состояние. 
Если вас что-то не устраивает вы всегда можете покинуть нас.  страшЫлки на ночь. страшно!) Собрал солянку злую !! Привет худмафия! 
Многи из вас уже успели заметить что у паблика появился мерч. Для меня это был важный шаг к пониманию того, куда дальше двигаться и чем радовать вас. Весь движ начался с февраля. Вместе с [id42411204|SHTRXXH] и [club175118357|THUG9 // STP] мы работали над идеей принтов и фасоном худаков. Стаф вышел карафтовый, делались лекала, покупался материал, фурнитура и портниха еб*шила, потому каждый худак стоит своих денег, фо рил. 
Результатом доволен, но знаю что левел нужно повышать с каждым разом. Спасибо за приятные отзывы от тех кто уже получил худаки! 
Кому интересно как будет дальше развиваться проект в направлении одежды прописывайтесь на инстаграмм. Худи в наличии уточняйте размер!
https://www.instagram.com/hoodmafia187/   Ответ в коменты  Пацанчики так как я из Украины, просто не могу пройти мимо😀 #newskool #old #rap #hoodmafia   В мире замессы, а тип боль в текста роняет ...

https://vk.com/6maskmode #newskool #hoodmafia ты че дядечка?) I REPRESENT
худи в наличии    Первый🙏🏿 #newskool #hoodmafia Рождённый в Данвилле, Иллионс, но выросший в Мемфисе, Теннеси, Lil Sko начинал свой путь на улицах Мемфиса, со временем давая о себе знать на андеграундной сцене. Lil Sko можно было услышать не только на тейпах DJ Squeeky и Skinny Pimp'а, но и у Tommy Wright'а на тейпе Behind Closed Doors и Indo G на "Christmas in Memphis". Успех этих проектов открыл Lil Sko перспективы для развития своей карьеры. Выбор возглавить New South привёл его на запад, в Лас Вегас, Невада, где он скорешился с Mac Nig/Alnardo Wirght. Mac Nig познакомил Lil Sko с Space Hog, который сказал о нём так "Я услышал Sko и почувствовал его вайб — тот, что даст начало своей движухе".
Его дебютный альбом, наполненный особым слэнгом и пулемётными очередями из метафор, обойти будет сложно.
"Я благодарю бога за возможность показывать свой скилл и давать людям веру в меня" — Lil Sko. Один черный по просил репостнуть и подписаться  гэнгста музыка для гэнгестеров Благодарочка создателям микса и слушателям! Распространи стиль всем близким! Не забудь о бабушке и дедушке, включай эту кассету дог! VRTIST: [club167768203|MFH]
GENRE: PHXNK, XLDSCHXXL, HIP-HXP, CHILL, TRIP
SC: https://soundcloud.com/soveren Головорезы мемфиса на репите. Стреляют треком в голову без промаху
#Hoodmafia4life Я постарался от души вложить в эту подборку параноидального Саунда и сверху присыпал хоррором. 
#Hoodmafia4life  r.i.p October 9, 2015 Хоуми, нужен дизайн? Залетай к [club175118357|THUG9] — дизайнер, который сделает тебе стиль, чтобы твои глаза получали выстрелы из полуавтомата от этого стаффа. На связи Orange Mound, самородок кранка представил рематсеринг своих работ от 1993 года. 2 жЫрных от Зёрка! Hoodmafia187 принт будет доработан, сырой вариант Мерч на следующей неделе Сегодня днюха у Chastity LA CHAT Daniels a.k.a. выпускница Three 6 Mafia. Мемфис саунд прямиком из потустороннего мира. Здесь стиль и звук все в сочетании даёт хороший boomb   G funk time from Memphis  Мерч на финишной прямой, скоро будет Дроп. Мое фото после солд аута !!!!
YEEEP!!! Ядерный продакшен Dj squeeeky FOR ORANGE MOUNDE.   Причина содеянного не известна. Кто что думает по этому поводу ? У людей сносит крышу по полной, латентная третья мировая давно началась      [club94852516|DJ SACRED] это проект, который держит свои корни в Украине. 
 
Бывший участник коллектива Doomshop, чей дебютный релиз "Introduction to Dungeon Rap" на Natural Sciences является первооткрывателем нового движения в андерграунд хип-хопе со звуком, извлеченным из техники военного времени, ритуалов и древних рун. 
 
Разделенная на три псевдонима и множество коллабораций (в том числе MC Holocaust, Rita Kenn и Devilish Trio), пластинка вдохновилась блэк-эмбиентом, работами DJ Sound, Immortal Lowlifes и старым dungeon synth-ом. Кампания против массовой культуры, которая трансформировалась и вписалась в шестнадцать композиций, включающих в себя медленный хип-хоп, могильную электронику и ночные кошмары. Это звук нового мучительного мира. Законченное видение распада социальных сетей, статуса знаменитости и виртуальных симуляций. Введение в новую волну темной прогрессивной музыки.
https://naturalsciences.bandcamp.com/album/dungeon-rap-the-introduction   Здоровеньки були !!! Делаем микс от паблика длинною в жизнь... ждём ваши трэки любимые в коментах! Обещаю бэнгер да и прямой эфир будет нашего гуру [club101023106|@sergelaconic36] Работа под названием "Деньги двигают мной" ненавязчивый стаил Джи с мелодично лирическим продакшеном заставит проникнутся и понять что рэп это не только Биг Римс,Бичесс и купюры на обложке, а что то более духовное. Приятного прослушивания, включи нигеру по духу. Сука. У меня стоят уведомления на записи в паблике , если вы думаете что вы хитрожопые пусинигеры то ошибаетесь . Я чищу ваш контент идите на улицу толкайте реп вы же геннгста .читаете за улицу а ходите на неё за хлебом Hardcore Montana презент. Каждый трек серия фильма который ты пересматриваешь и находишь что то новое. Нереальный прод от 
Dj Live Wire likeee dizzz!   Я сижу и думаю. Вам интересны тейпы? Я смотрю ценят только подборки. Че мне с Вами делать деманы? 
П.СЭ. Плейлист есть в Аудио 5 марта 2006 год час настал...  моя поездка, перелеты...Я в шоке как время быстро стучит , только помню сидел я на 78-ой церемонии вручения премии Оскар в ГАЛИВУДЕ... и тут нашей банде Джон Стюарт объявляет "ВАШЕ ВРЕМЯ ПРИШЛО" Я в хипише конкретном... Джус орет " шааатафакааап" на всю филармонию ахах, и Пол тихо напевает " It's Hard Out Here for a Pimp..." Ничто не забыто никто не забыт...

В 2005 году выходит «Most Know Uknown». Альбом имел очень большой успех, было продано 5,5 миллионов копий по всему миру. Также группа получила Оскар за песню «Hard out here for a pimp», которая являлась саундтреком к фильму «Суета и движение».    Tracklist: 
• Da Nitemare Begins - 00:00 
• DJ Paul & Juicy J - Smoked Out Loced Out Ft. Lord Infamous, Gangsta Blac, Project Pat & Kingpin Skinny Pimp - 01:42 
• DJ Paul & Juicy J - Walk Up to Your House Ft. Project Pat & Kingpin Skinny Pimp - 05:48 
• DJ Paul & Juicy J - On da Scene with da 45 Glock - 08:10 
• DJ Paul & Lord Infamous - 1000 Blunts - 08:45 
• Lil Fly - Break da Law '93 Ft. DJ Paul - 09:16 
• Three 6 Mafia - Fuckin wit Dis Click - 10:00 
• Gangsta Boo & Crunchy Black - I Thought U Knew - 15:38 
• DJ Paul & Lord Infamous - Damn I'm Crazed - 18:44 
• DJ Paul - Hi, I'm Chucky - 20:29 
• DJ Paul & Juicy J - Try to Run - 20:58 
• DJ Paul & Lord Infamous - Ridin N da Chevy, Pt. 2 - 21:42 
• Koopsta Knicca - Stash Pot [Remix] Ft. Kingpin Skinny Pimp - 22:22 
• DJ Paul & Juicy J - Runnin Lip Ft. Killa Klan Kaze - 27:06 
• DJ Paul & Juicy J - Playa Hataz Ft. Lord Infamous & Gangsta Boo - 30:50 
• Lil Glock & S.O.G. - Mask and da Glock - 34:16 
• DJ Paul & Lord Infamous - Long and Hard - 36:16 
• DJ Paul & Juicy J - Stomp - 36:44 
• Project Pat - Murderers & Robbers - 37:38 
• DJ Paul & Lord Infamous - Paul wit da 45 - 38:05 
• Killa Klan Kaze - Be a Witness - 38:57 
• DJ Paul - Sweet Robbery - 43:08 
• Three 6 Mafia - Sweet Robbery, Pt. 2 - 47:54 
• Juicy J - Gimisum Ft. 211 & Carmike - 52:26 
• DJ Paul & Lord Infamous - Front Page Ft. Kingpin Skinny Pimp, Gangsta Boo & Koopsta Knicca - 55:38 
• Koopsta Knicca - Whatcha Gonna Do Ft. DJ Paul - 01:00:21 
• DJ Paul & Lord Infamous - 187 Invitation - 01:03:25 
• DJ Paul & Lord Infamous - Wanna Go to War - 01:05:56 
• DJ Paul - Blast Yo Ass Ft. MC Wicked - 01:09:00 
• DJ Paul & Lord Infamous - Tear Da Club Up [Original] - 01:09:28 
• Skinny Pimp & Lil Gin - Glock N My Draws - 01:09:47 
• Three 6 Mafia - Break Da Law '95 - 01:10:18 
• DJ Paul & Lord Infamous - Smoke a Junt - 01:11:02 
• Koopsta Knicca - Robbers - 01:12:00 
• Three 6 Mafia - Now I'm Hi, Pt. 3 Ft. Playa Fly - 01:12:46 
• Koopsta Knicca - Slippin - 01:18:25 
• Koopsta Knicca - Torture Chamber - 01:19:47 
• Three 6 Mafia - Mystic Stylez Ft. Playa Fly, La Chat & M.C. Mack - 01:21:44  О нас плохо говорят лишь те- кто нас не знает. А кто нас знает-вообще не говорит о нас!
Хахаахха треки для вас я погарел  время меняет рэп или рэп меняет время, достали свои стволы и спрятали ))    Внимание ! Сегодня был задержан опасный нигерила наш брат Серж Лаконик, он подозревается в ах*еном продакщене и убойным ремейком инструменталов. Репост обязателен!!  Hooodshit Делает жару на студии мой хоуми лок, пока он роняет свой флоу ,послушайте ваши любимые дорожки GREATEST HITZ 1993 чее тут твориться ??? Стреляет по ногам или в воздух:D Фасуем это дерьмо в твои уши Кто это такой моднявый???
#роняюшохочу     Начиная с 1999 Smoked Out Music начала компиляцию предыдущих мисктейпов Three 6 Mafia с многотомной серии “Underground” которые выпущены на уровне Мемфиса ещё в начале 90х годов, до изменения Triple 6 Mafia на Three 6 Mafia. Альбомы отличает безмятежное и бескомпромиссное звучание. Наверное, больше всего интересно, как элементы из этих треков станут затем эталонными. Третья часть под названием «Kings of Memphis» ознаменовалась такими хитами как «Fu*k What U Heard», "M.E.M.P.H.I.S.," "Da Summa," "Grab tha Gauge," и "South Memphis B*tch». Если вы новичок в творчестве Three 6 Mafia, эти андерграунд компиляции не произведут на вас должного впечатления. Однако, давние поклонники, которые уже давно следят за группой найдут в этих записях особый интерес.
П.С вторую часть роняем ?   Lordz of Memphis . Kill this junt Legendsss4myyyyyyGzzzz Sup всем местным! Происхождение треков не известно.
Наглая подборка для ценителей стилева, знаю за*бали заезженные треки. Новый РЭПертуар в плейлист обеспечен!
Пост катализатор - увижу кто любит истоки memphis rap! П.С не люблю позеров.
Прошу поддержать репостом, не будь жлобом! Война столетий, кто кого ? Крутой штрих, наводит суету. Кто как воспринимает ганстеры? Я у себя в Украине аж аху*л :D Классический стиль  Крупнокалиберные биты от пацанов тебе в мозги   
[club176302301|DEAD GHOSTS COMMUNITY]  Старый звук для разогрева костей и головы, квартал не жалеет никого. Текст обыденно о жизни того времени, лирика написана на крови своих хоуми-  как правила безопасности. #newskool #hoodmafia 